覺唔覺香港仲熱過馬來西亞同泰國？

利申：馬來華僑

梅窩唔會涼爽d咩

no

其實仲關建築密度事
你講呢兩個國家雖然氣溫高
但無咁多屏風樓 散熱係會快過香港

其實曼谷隻熱都好想死

有無40度？

曼谷d樓都好咪....又多車

香港焗好多

點解你地要咁執著自己唔係馬來人
係都要人叫你地做馬來西亞華人

仲未有人講濕熱

曼谷直頭會曬傷

焗最難頂

馬來人好撚懶又蠢

馬拉人真係好撚低汁

破左產唔歎得冷氣既咩？？
Btw，又澳門又馬來西亞，你都幾多範數

香港濕熱30度熱過泰國35度

馬來人係另一個種族黎

熱過非洲

馬來=種族
馬來西亞=國籍
兩個概念黎

慳電， 身份問題問我父母

咪撚戇鳩啦,泰國陽光出晒名係舒服,除非長時間去曬,咁就一定傷

香港30度 =曼谷 40度

環保先鋒

認真日本韓國夏天仲熱過香港

連燈仔平時講到自己幾勁幾勁 強壯到單手游出公海
冬天0度都未到就話凍過西伯利亞
夏天40度都冇 就話熱過馬來西亞

冇郊野公園環境咪仲差

岩岩馬來西亞旅行翻黎
一落機 香港熱到仆哂街 完全頂唔順

proved

普吉岩返黎幾日. 香港真係好熱！

如果你當香港一個國家，啲郊野公園=郊區，係好需要的

如果香港只係一個城市，咁郊區其實又可以用嚟起樓嘅

樓主榮譽馬來人

泰國熱得嚟唔濕唔焗，乾爽又有涼風。
香港又熱又焗又濕，啲風暖嘅，行行吓都熱到成身汗。
泰國唔扎辮都冇問題，香港試吓唔扎，熱到阿媽都唔認得。

我是個有bno+葡國+加拿大護照+hk + macau 身份證的馬來華人

泰國嘅熱係真係酷熱 係乾爽 香港嘅熱係濕熱 焗同痴笠笠

非洲人都話香港熱過非洲

濕熱真心難頂

馬拉真心熱好多

冇科學常識sosad

其實人地都熱，不過好通風。熱得黎係爽 唔會成身濕晒

未出過國就唔好扮識比意見啦

好撚涼喎呢邊

越南都係熱到痴線

泰國果隻雖然係熱但係唔會焗
香港果隻直頭好似係個焗爐咁

馬來西亞熱好多

馬拉人係另一個人種

日日百五個落黎，多多地都唔夠啦

澳洲，無冷氣

來自肯尼亞的Roxy一家三口來港旅遊兩天，不消一會她已經熱得汗流浹背，並笑説：「香港好熱，我的兒子大汗淋漓」(Hong Kong is very hot，and my son is sweat。)她說，抵港前未想過香港天氣較肯尼亞熱

濕熱

啲郊區可以減壓又減低香港污染 點解要剷 事實係香港大把地比人霸住黎擺 政府怕事怕麻煩就唔撚搞黎起樓 平時迫害平民就大大聲 見到權貴就不打了不打了 你啲on9仔睇多啲新聞 留意多少少時事啦

好凍啵 Queensland 呢邊

同意，香港通風又差，又濕，根本就係焗桑拿

覺。上星期去完泰國

總之香港夏天全世界最熱, 冬天全世界最凍

唔係講而家呀

香港係焗

香港嘅熱，係返工嘅熱
外國嘅熱，係放假嘅熱

其實赤道地方係無咁熱，最熱係南北回歸線，
香港咁岩喺正北回歸線熱到仆街，又焗

我話你知香港嘅熱辛苦過澳洲40度

覺，因馬拉同泰國好似濕度冇咁高，夜晚冇咁熱。

覺得非洲一定熱其實係一個誤解
肯尼亞全年平均氣溫17.7度
香港24, 25

所以就破產

大灣區邊度有香港級數既郊區，又，你會唔會晒咁多時間走入大灣區郊區

試過泰國40度戶外team building 都無香港32度坐係戶外咁撚熱

起黎比大陸哩住 為咩仆街啦日日150
起幾撚多都唔夠住

我屌你老母呀 全世界都講緊加強綠化
香港呢個明明係先天優勢
總有啲好似你咁嘅弱智話要黎起樓
文化倒退咁

泰國明顯熱過香港，佢果種熱係毒到想燒左你層皮咁

香港濕熱

你講既係曬的程度

咪即係熱囉，焗到我啲汗好似落雨咁

人地點解要特登種呀？人工綠化？
因為佢地一早鏟撚走晒啲樹林呀，幾十年後發現仆街啦先至種返囉。咁有咩問題呀？本來嘅生態多樣性冇晒囉on9

feels like 39度

懷疑依你共狗5毛黎，郊野公園港英政府搞，你知唔知剷撚哂去香港會變到深洲d垃圾平地城市咁，空氣差撚到仆街，擋唔到大陸d空氣污染，水源打風個陣就仆街，中共不知幾撚想剷哂去發展。

第二居住問題唔係香港唔夠地，係每日150個呀on9仔，係中共強姦式洗血管治，大把香港人上唔到樓，就算剷撚左郊野公園都唔係把你住啦on9仔

馬來人/巫人係種族
馬來西亞人係國藉
得中國人先唔識分種族同國藉

上個月去完，熱撚到我頂唔撚順

香港濕熱勁過赤道地方

我唔撚係環保撚，飲管發泡膠膠袋都用唔少，需要就用，無需要就唔用，就係咁撚簡單。

而家講緊唔係乜柒環保，係城市規劃，我屌你老母閪拎埋啲濕鳩大陸假野黎比較，一假在p到盲既都開眼，二假在拎啲人工種植黎講，真係貶低晒香港天然郊野

仲有呀，你幾撚多歲人呀，大隻紅字疊馬啲咩，咪撚咁幼稚啦，咁想要大灣區毒泥毒樹死返上去啦弱智

香港既熱係好似浸係熱水入面

杜拜仲熱

香港濕熱係熱d
33度但體感係43度

世界末日

屌你老母都弱撚智
係郊野公園起曬樓
之後無郊野公園起係咪要係你個閪到起啊
唔講下個每日150個？？

泰國係熱但係好少出大汗

香港係一行出街成身濕晒

咁多郊野公園都咁熱 空氣咁差

因為人口太多 同埋屏風樓

條友掉轉晒啲野黎講 無point
永久封鎖

小朋友真係小朋友，你知唔知大陸城市d規劃表面好內裹差到仆街，排水系列=無，港英個陣花幾多次搞知唔唔知？道路公路差到仆街，以香港計中環去旺角距離只要15分鐘，但深去咁既距離起碼30分鐘，d路亂q咁黎， 工商休閒地方亂咁起

琴日先係新加坡返黎，大家都係體感38度
真心覺得香港熱d

覺
利申：經常去東南亞國家

試過Sydney 40度，行半條街就出汗

呢個回覆咁多正評係咩事，連登仔普遍唔識分國籍同種族？

前排去完沙巴 熱香港好撚多wo

啲樓起得又高又密又多車所以焗到仆街
不嬲覺得香港係個巨型焗爐

支那人慣咗
種族=國籍=民族

懶又蠢
又廢

支那狗：點解你哋要咁執著自己唔係中国人，係都要叫自己做香港人

Melbourne 45° 都試過

唔好挽啦上星期先去完泰國 人地40度 連啲風都係熱既 熱撚到病 乾到仆街要係咁飲水 你試下依家去唔扎辦先講野啦

學你咁走精面
喺中國呃人哋廿萬
咁又叫做好聰明？
你係咪影衰緊馬來西亞華人？

笑死 熱又怕凍又怕

挽你老母

死左未

關你撚事

啱啱去完馬拉 檳城同浮羅交怡係無太陽就唔熱
KL就同香港一樣有無太陽都熱 不過香港係難頂嘅悶熱

驚送中過咗
你第一個去中國洗頭咋
諗住你就嚟做烈士
咪好心記低你個名囉
點知你咁惡

啲地庫停車場焗過地面
嗰半分鐘都頂唔順